{
  "AppName": "试验数据管理系统",
  "Help":  "帮助",
  "MainMenu":  "主菜单",
  "Projects": "我的任务",
  "Tables":  "数据表格",
  "Msgs": "封邮件",
  "Notify": "通知",
  "Tasks": "任务",
  "Recent projects": "最近的项目",
  "FindReports": "查找报告",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Intro": "功能介绍",
  "Inbox": "我的任务",
  "Graphs": "统计图表",
  "Forms": "填写表单",
  "Expand": "展开",
  "File Manager": "文件管理器",
  "File": "文件",
  "Directory": "文件目录",
  "Create" :  "创建",
  "Delete": "刪除",
  "Edit": "编辑",
  "Add": "添加",
  "Download": "下载",
  "Attachments": "附件",
  "Profile": "个人资料",
  "Login": "登录",
  "User": "用户",
  "UserName": "用户名",
  "UserNameTip": "请输入您的登录ID",
  "Password": "密码",
  "PasswordTip": "请输入您的登录密码",
  "Current Password": "当前密码",
  "CurrentPasswordTip": "请输入您当前使用的密码",
  "New Password": "新密码",
  "NewPasswordTip": "请输入新的密码",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "ConfirmNewPasswordTip": "请再次输入新密码以确认",
  "ConfirmPasswordIncorrect": "确认的密码与新密码不一样",
  "NewPasswordInvalid": "新密码的长度不能小于3个字符",
  "ProfileUpdated": "用户信息更改成功",
  "PasswordUpdated":  "密码修改成功",
  "ForgotPassword": "忘记密码？",
  "Invalid user name or password":  "用户登录名或密码不正确",
  "Register": "注册",
  "EmailTip": "邮件用于验证账号或通知任务",
  "PhoneNumber": "联系电话",
  "PhoneNumberTip": "请输入您的联系电话",
  "ConfirmPassword": "确认密码",
  "ConfirmPasswordTip": "请再输入密码，必须与前面的密码一致",
  "FirstName": "名",
  "LastName": "姓",
  "Change Password": "修改密码",
  "NeedAccount": "没有登录账号？",
  "Locked Screen": "锁定屏幕",
  "Keyword Search":  "关键字查询",
  "Home": "首页",
  "My Profile": "个人资料",
  "Issues": "事务",
  "attachments": "附件",
  "Submit": "提交",
  "Duplicate":  "复制",
  "Cancel": "关闭",
  "Confirm Dialog": "确认",
  "Info Dialog": "消息",
  "Error Dialog":  "错误",
  "Confirm Duplicate Form":  "您确认要复制该表单吗？该操作将产生新的数据记录。",
  "Confirm":  "确认",
  "Save": "保存",
  "Submitted": "数据提交成功",
  "True": "是",
  "False": "否",
  "Required": "值为必填",
  "MaxLength": "的字符数超出最大长度。最大长度为",
  "MaxValue": "的值超出最大值。最大值为",
  "MinValue": "的值小于最小值。最小值为",
  "PatternValue": "的值不符合表达式的规定。正则表达式为",
  "ValidationError": "发现表单校验错误，请纠正后再操作",
  "TestRequest":  "试验申请单",
  "RequestWizard": "测试申请单向导",
  "ReqestBasicInfo": "基本信息",
  "SampleItemInfo": "测试样品和测试项目",
  "ReqestPreview": "预览及提交",
  "ReqestComplete": "提交",
  "NextStep": "下一步",
  "PreviousStep": "上一步",
  "FisrtStep": "第一步",
  "RequestWizardFirstStep": "填写申请单基本信息",
  "SecondStep": "第二步",
  "RequestWizardSecondStep": "填写测试样品及项目信息",
  "ThirdStep": "第三步",
  "RequestWizardThirdStep": "预览并提交",
  "sampleCategory": "可选样品类型",
  "addedSamples": "测试样品",
  "itemCategory": "可选测试项目",
  "addedItems": "测试项目",
  "AddItem": "添加项目",
  "AddSample": "添加样品",
  "RequestSubmitted": "测试申请单提交成功",
  "Track Test Request": "您可以在试验任务看板中跟踪提交的任务",
  "NoSamples": "申请单至少要包含一个样品",
  "NoTestItems": "申请单至少要包含一个项目",
  "MyTasks": "我的任务",
  "CollapseMenu": "隐藏菜单",
  "SignOut": "注销",
  "SignIn": "登录",
  "Search": "查询",
  "FullScreen": "全屏",
  "TaskID": "任务编号",
  "Subject": "摘要",
  "Description": "描述",
  "CreatedTime": "创建时间",
  "ReassignTask": "重新指派",
  "Select a person for the task": "选择任务代办人",
  "Set Task Substitution": "设置任务代办",
  "No task substitute rules found": "尚未设置任务代办规则",
  "RuleName": "规则名称",
  "Progress": "进度",
  "Status": "状态",
  "Owner":  "负责人",
  "Track":  "关注",
  "RuleStatus": "状态",
  "StartDate": "开始日期",
  "EndDate": "结束日期",
  "Substitutes": "代办人",
  "Disabled": "未启用",
  "EffectiveNow": "启用",
  "Duration":  "有效期内启用",
  "Back": "返回",
  "OK": "确认",
  "SampleHasNoItems": "样品必须选择测试项目",
  "ItemHasNoSamples": "测试项目必须要有样品",
  "StationTree": "测试台架",
  "StationDashboard": "测试台架看板",
  "TestStations": "测试台架",
  "Scheduler": "试验安排",
  "LiveData": "实时数据",
  "VideoMonitor": "监控",
  "StationConfig": "台架信息",
  "LiveSwitch": "实时数据",
  "SwitchOn": "开",
  "SwitchOff": "关",
  "AlreadyRegistered": "已经有账号？",
  "Registration": "注册",
  "TaskCount": "任务数量",
  "Name": "名称",
  "Size": "大小 (kb)",
  "CreatedOn": "创建时间",
  "ModifiedOn": "修改时间",
  "UploadError": "上传文件错误！",
  "DropZone": "将要上传的文件拖拽到此（或点击选择文件）",
  "Upload": "上传",
  "Select File": "选择文件",
  "Select Script": "选择脚本",
  "Reset": "重置",
  "TaskTracker": "试验任务看板",
  "TaskListView": "试验任务列表",
  "Test Task": "试验任务",
  "No Track Tasks":  "没有关注的试验任务",
  "TaskLog": "试验任务沟通信息",
  "Prev": "前一页",
  "Next": "后一页",
  "NoItems": "无数据",
  "DefaultMessage": "点击查看信息或任务",
  "Messages": "消息",
  "TaskCreatedTime": "任务生成日期",
  "TaskName": "任务名称",
  "PostBoard" :  "信息栏",
  "ViewTaskList": "显示所有任务",
  "Non-exist task" :  "任务已不存在，请刷新任务列表",
  "Me": "我",
  "Post": "发布",
  "ReturnToHomeIntro": "点击返回首页",
  "ViewActivitiesIntro": "查看我的通知和任务",
  "FullScreenIntro": "打开或关闭全屏显示模式",
  "LogoutIntro": "点击注销登录",
  "HideMenuIntro": "隐藏左边的菜单",
  "MyLoginInfoIntro": "查看我的信息、任务或修改登录密码",
  "ResetSettingsIntro": "重置界面的设置",
  "DemoSettingIntro": "选择界面的布局或主题设置",
  "SidemenuIntro": "点击或展开导航栏的菜单打开功能页",
  "MinimizeSidemenuIntro": "缩小或展开导航栏",
  "ContentIntro": "主页面显示菜单的内容",
  "IntroSkip":  "退出",
  "IntroComplete": "结束",
  "Forum": "试验论坛",
  "Topics": "主题数",
  "Creator":  "创建人",
  "Found Topics": "匹配的主题",
  "Posts": "帖子数",
  "Last Post": "最新帖子",
  "Topic": "主题",
  "AddTopic": "添加主题",
  "Search Topics": "查询主题",
  "Popular Topics": "热门主题",
  "Add Topic": "添加新主题",
  "Topic Name": "主题名称",
  "Topic Description": "主题描述",
  "Topic Group": "主题组",
  "Blog": "试验博客",
   "Search Blogs": "查询博客",
  "Popular Blogs": "热门博客",
  "Add Blog": "写博客",
  "Blog Image":  "博客图片",
  "Blog Categories": "分类",
  "Select Category":  "选择分类",
  "Blog Author": "作者：",
  "Read more": "查看全文",
  "Title": "题目",
  "Abstract": "摘要",
  "Content": "内容",
  "No Blogs": "无博客",
  "Show Images": "显示所有图片",
  "Hide Images": "隐藏图片",
  "Select Image":  "选择图片",
  "Show All Comments": "显示评论",
  "Hide Comments": "隐藏评论",
  "No comments": "无评论",
  "Your comment": "在此写评论",
  "User Directory": "员工目录",
  "Units":  "所属部门",
  "Roles": "所属角色",
  "Edit Functions": "修改部门",
  "Edit Units":  "修改角色",
  "Full Name": "姓名",
  "ID": "用户名",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Email": "电子邮件",
  "Picture": "头像",
  "Divsion": "部门",
  "Address": "地址",
  "Everyone":  "所有人",
  "My Space": "个人空间",
  "Change Photo": "上传头像",
  "Select Picture": "从本机选择图片",
  "Upload Completed" :  "上传完成",
  "My Calendar":  "我的安排",
  "My Messages":  "我的消息",
  "My Blogs": "我的博客",
  "Issue Tracking": "事务跟踪",
   "Search Issues": "查询事务",
  "Add Issue": "添加事务",
  "Data Viewer": "分类目录查询",
  "Data Tree": "数据分类",
   "Test Data":  "试验数据",
  "Result Data": "数据表格",
  "Result Chart": "数据图形",
  "Orignal Data": "数据文件",
  "Export": "导出",
  "Import": "导入",
  "Import Data":  "导入数据",
  "Import Successful":  "数据导入成功",
  "Data Title": "数据标题：",
   "Column Name":  "Y轴",
  "Line Chart": "曲线图",
  "No Chart":  "无通道数据",
  "Loading": "正在加载...",
  "Export All": "您确定要导出{0}条数据记录吗？",
  "Form Designer": "表单设计器",
  "Form Info": "数据类：{0}；表单名称：{1}",
  "Select Class": "选择表单的数据类",
  "Form Name": "表单名称：",
  "Form Saved": "表单已保存",
  "Open Form First": "请先创建或打开表单",
  "Save Form First": "请先保存表单再预览",
  "Form Editor Tip": "请按照下列步骤使用表单设计器</br><ul><li>新建或打开表单</li><li>创建表单栅格</li><li>在栅格中插入表单字段</li><li>保存表单</li><li>测试表单</li></ul>",
  "Base class and related classes": "可选数据类（点击文件夹查看关联数据类）",
   "Leaf Class": "叶数据类",
  "Class Properties": "数据类属性",
  "ReadOnly": "插入为只读：",
  "Existing Forms": "已存在的表单",
  "Include Label": "包含字段名称",
  "Download Report": "生成并下载报告",
  "Processing Report": "正在生成报告，请稍候...",
  "Data Cart": "数据筐",
  "Empty Cart": "数据筐为空",
  "Add to Data Cart": "添加到数据筐",
  "Confirm adding to data cart": "请点击‘添加’按键将数据项添加到数据筐",
  "Clear": "清空",
  "Compare": "对比",
  "Select a template": "选择一个对比模板",
  "Bulletin Board": "公告管理",
  "Bulletin Image": "公告图片",
  "Publish Date": "发布日期",
  "Is Pulic": "是否公布",
  "Post Submitted": "发布完成",
  "Add Post": "添加公告",
  "View Post": "查看公告",
  "NewMessage": "您有一条新消息",
  "NewTask": "您有一个新任务",
  "Delete All Messages": "删除所有信息",
  "DownloadDataPackage": "下载数据包",
  "Refresh": "刷新",
  "Change Image": "上传图像",
  "Image Uploaded": "图像上传完成",
  "Operate Logs":  "数据操作日志",
  "Log User": "操作用户",
  "Log Time": "操作时间",
  "Log Type": "操作类型",
  "Log Content": "操作内容",
  "No Logs": "无操作日志",
  "Invalid Command": "该命令在当前页面不适用",
  "Instance Duplicated": "目前显示的是复制的数据实例，请修改字段值后点击提交按键保存修改。",
  "Show Upload Block": "显示上传功能",
  "Hide Upload Block": "隐藏上传功能",
  "Available": "闲置",
  "Occupied": "占用",
  "Under Maintenance": "维修",
  "Not In Service": "故障",
  "Test Task Messages": "试验任务沟通信息",
  "Track Status": "关注状态",
  "Prev Page": "上一页",
  "Next Page": "下一页",
  "Machine Learning Dashboard":  "深度学习模型看板",
  "ML Model Tree": "深度学习模型",
  "Single Record": "单条数据",
  "Batch Records": "批量数据",
  "ML Model Form": "深度学习模型调用",
  "ML Model Inputs": "模型输入数据",
  "ML Model Outputs": "模型输出数据",
  "Evaluate": "求值",
  "Frequency":  "频率",
  "Every Point": "所有",
  "Every Second": "每秒种",
  "Every Minute": "每分钟",
  "Every Hour": "每小时",
  "Every Day": "每天",
  "Every Month": "每月",
  "Value Operation": "取值",
  "Mean": "平均值",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Median": "中间值",
  "FirstValue": "起始值",
  "LastValue": "末位值",
  "From Point": "起始点",
  "To Point": "结束点",
  "YearSeparator": "年",
  "MonthSeparator": "月",
  "DaySeparator": "日",
  "HourSeparator": "时",
  "MinuteSeparator": "分",
  "SecondSeparator": "秒",
  "Test Item Info": "项目信息",
  "Add Date Set": "添加到数据集",
  "Forecast": "预测",
  "Time Serries Training Data": "时序训练数据",
  "Browse":  "浏览",
  "Confirm Clear All": "您确定要清空表中的所有数据吗？",
  "Append to a file": "将表中的数据附加到本地文件中",
  "Time Series Set": "时序数据集",
  "Data": "数据",
  "Time Series ID": "序号",
  "Zoom Out": "还原",
  "Zoom In":  "放大",
  "Forecasted": "预测",
  "Threshhold": "阈值",
  "Show Threshhold":  "显示阈值",
  "Data Group": "数据组",
  "Finished Tasks": "已办任务",
  "FinishedTime":  "完成时间"
}